已經唔撚洗打仗，單係禁售晶片核心已經可以令俄羅斯同中國成個社會返返去幾十年前，令社會動盪不安

冇得鬥，鬼叫美國有外星科技，而中國同俄羅斯人民有左錢之後又要依賴美國d 外星科技咩

自煮研發